外交部：武漢肺炎源於一個中國過失

1

台灣外交部？

台灣問題需源於一個中國原則

用埋模擬器就掂啦